點解牙侵仲係咁硬頸唔肯戴口罩？

型象問題

作為元首唔通要無面目見人？

因為Trump 依家嘅策略係話比全世界知，美國冇病，美國冇事

當然現實上美國係病入膏肓

阿習有無戴口罩？

睇左陳雲建議囉

鬼佬鬼婆係咁，等佢地死多一半咪知驚

因為一戴咗代表佢錯

陳雲都係

身邊其他人戴已經唔駛怕
見民眾都保持距離

戴咗好柒。

無病咪唔戴

老實講 美國控制疫情仲差過支國

靚仔侵使撚戴罩

唔戴就有病

戴口罩既人都係想攻擊我

陳雲一早話口罩係鳩戴，你自己話侵侵有無同佢傾過

佢本質同小學博士一樣